如果你管理到香港，有乜野想做？

- 重組警隊，將害群之馬拉晒
-

派錢

獨立
起海水化淡
重組皇家香港軍團
重組警隊，起訴相關人等
規定高官子女本地中小學就學，禁讀國際學校
解散鄉議局，取消丁權
停150移民，要考入籍試，犯罪新移民遣返
禁炒樓，租金管制

得罪好多人，想起就興奮

轉返英中

大力支持娛樂圈, 加強文化輸出

簡化19區, 重設市政局

居屋最細單位定價為入息約為中位數 12 年總和
而最細單位面積不少於280 尺

兵役

嗰日fing呢支旗嘅人全都都要charge叛亂女王罪